時間不等人 珍惜你地仲有既機會

如有機會 希望大家好好把握
勇敢踏出一步 好嗎？

出走 UK

中央極權統治，講人冶港，一角兩制，高度自慰，已經全部失去

樓主個對象同左第二個拍拖？

耀眼的 即使似瑰寶
但已經有別人擁抱

咁又真係好sad
咁做咩當初無早d去追對方？

迷失左
只有做 先唔會令自己遺憾

而家已經肯定無哂任何機會？
做住朋友先得唔得呀？

世事難料

其他人都已經出發哂
我都應該要行返屬於我既路

岩既
如果係既寧願重新出發啦
依個經驗點都唔會浪費左既

怕做多咗
人地一反感就玩撚完

你唔做 就連佢反感既機會都無

那就向前看世界很大
先好好探索呢個世界